［ps4 pro club] D1 球會又招人了 ⚽️

隊名 ：Split force II
上屆 vpl 金杯16強 ，剛達成 50次 d1 champ
睇場數都知係瘋狂開波嘅球會 ，free flow 踢法 ，不開咪 ，無 party , 安靜打機 ，佛系足球 。

招人位置不限 ，踢法不限 。試腳期間可以part time ,啱踢可入 whatsapp group ,有意可加我 psn :
TorcidaHK

多謝收睇 。

想john part time
打開d1-2 佢地少開波
中堅之外都打到 不過要升過隻人仔

今晚有場可試

無咩問題
你搵我地 pt
我地都會唔夠人先比你踢

開波了 ，想試可加 。

又 champ 多次
聽日繼續收

收夠人了 ，下次再見